認真一問 銅鑼灣有咩part time好番？

阿妹今年dse 仲未棯好考完番咩工
有冇推介 之前都開過po 有h&m同u記既資訊
大家覺得/翻過邊間？
飲食業既就不必了 唔該大家🙏🏻🙏🏻

心目中可能有aland gap
但真係棯唔起cwb仲有咩鋪可以番pt

聽日叫佢上富士大廈15樓A室見工

咪玩啦 佢仲溫緊書

可以見左先，無咩offer, 人工好高

搬貨